垃圾會/區議會投票，做邊個決定都一樣俾人屌

投泛民: 投著個廢柴/賣港賊就真係欲哭無淚
投蚑共派: 焦土?奶共咋掛屌你老母，根本就明幫共產黨
白票: 多撚謝晒，你一樣係幫緊蚑共派贏
投本土: DQ晒啦投條撚

喂，屌你老母咩，盡個公民責任咋喎，條條都係死路?
究竟係要香港市民做公民定係做AO呀?
做AO就話個個決定都俾人屌，但係佢哋平均個個月都十幾皮嘢喎
我哋一般平民百姓，有冇一個月十幾皮嘢賺? 但係投票個決定仲難過AO決定政策

唔通我哋只可以咁撚樣做?